你身邊既朋友多唔多公屋仔

有唔小係公屋仔朋友

小定少

薯到喊